覺唔覺成日r手信果d撚樣好仆街？

呢d撚樣好日都唔會去旅行 就算去都係送粒黃豆比你
其實冇所謂 但係就唔好撚要求人地送乜送物啦仆街

屌 去三兩日休息下都要手信
依個年代機票咁撚平 自己又唔去
最貴就係買手信俾公司堆撚樣

通常係啲似熟非熟既hi bye fd先會r手信

你條仆街閪放假，啲工作我幫你頂撚晒，仲夠膽話我係仆街？

一請假就會問你係咪去旅行 好痴線

你放假咪又係要人地頂你d工作